夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

乜

hi

你估下

驚？

你？
woho

怎了

新女 介？

ok

8.8

夢多

難聽

呢件送比你

一齊

7.7

唔想訓

你想？

放低手G,go

ok, 撚名

幾多個字ar

不了

大家好

木人

再見

開post未

唔開了，溫書

love u

食抖氣先啦

去

名草有主
名花有主

我係老公
我係老婆

Woho要入贅
Woho要嫁人

一見鐘情
再見淪陷

撚唔到

我都覺得似，但唔係咁就好難認

你有冇ideal先

哄我